其實有好多核彈都無用過 甚至一單蓋過一單

由當初醫管局俾人發現啲資料去哂黑警度 呢單好似無人記得
去到葉虎呢單野 我覺得呢兩單野都好夠料去做
但自從831每日就係懷疑緊太子站新屋嶺有無死人呢啲confirm唔到既野 不如煲返啲confirm左既野先

岩
岩

真係每日既新聞都係新聞
我覺得用葉虎單野就已經夠料做尻佢 但又無左件事咁

係，成日話要fc，其實612已經有向著頭部射擊

推

Tui

要拎番出黎呀

Pish

831銅鑼灣臥底開槍都係啦

推埋呢個 實在發生左太多事

真係太多事 呢單推極都推唔到上黎 其實好撚大鑊

外國人知唔知葉虎單野